拜燈上星期謝完票 依家已經揀緊幕僚

我係拜燈仔呀HI

連登好快改名做拜登

應該揀啲華人移民共諜入去做啦

真係訓係度都嬴

佢可能認知上以為已經選完當選埋